1989年6月4號生日既大陸人點算？

直接打靶

當日咪用左坦克車同佢地慶祝囉

變6月5號生日

5月35日

6月3唔得？
咁用咩黎決定6月3定5?隨機定自己決定？